有冇人身邊冇人睇波

我身邊幾時係冇人接觸足球
忽然球迷都冇
但我既社交圈子唔算細

推

可能有睇 無同你討論掛